知唔知咩係 all in or nothing？

我就係想要呢種感覺

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

bill gor

我彪

跟

跟了

伊頓統計學：經過凱利公式分析，今場可以投注$930。

可否交流一下，bill?

需要順利運用 Kelly criterion
前題係你計算出黎既勝率要非常準確
否則只係空談，最終都係靠運
而人往往都係對自己既預測overconfident
好大機會你主觀地認為自己呢個bet 有80% win rate
可是actually value 卻只有57%
咁樣你既Kelly criterion 亦只會唔奏效

心理上既 overconfident 已經被behavioural economics 之父 Richard H. Thaler 詳細論述

點都好
Good luck
祝贏

You too

大佬bill咪燈

1.71

goal

傻西

1-1

回錯

彪哥，等我幫你！

nothing

原來無覆錯，樓主傻西

1:2 樓主

多謝樓主對香港賭博業嘅貢獻
All in and nothing

而家知

彪析

還我血汁錢

老友
呢獲真係大家一齊含撚
Take care

bill !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你兩條燈西癲到

唔怕，我只花了好少本金，依場冇問題。

又比bill gor斬到一頸血

睇黎要用巴塞追數了！！！

咪撚燈我巴

bill gor 點搞啊

有錢齊齊搵 ！

屌你老母閪甲bill

咁岩唔好彩姐

勁到
平半上盤全輸

買左幾多？

All in完咪nothing囉on9

係你燈定我黑 屌你 利雲7都贏到

燈到兩張紅牌

睇完呢個post 知道晒

屌你買蘇斯達啦
贏硬呀

呢場真係要買巴塞
已經好耐未見過咁穩既波

西甲股神彪

淨係見到乜野叫total loss

屌你老母

係咪想逼撚死我

巴塞作客皇蘇好似成日失分

屌你

燈撚到

GOALLL

話撚左

主力都燈得死

我彪反cup

一早話樓主有料

全黑蛇未完場又jer

屌你chem能住 想串彪哥？

巴塞點穩? 睇過

樓主正一傻西

西甲彪

SO SAD

都係買正股好，最少都起碼做牆紙

彪哥有無錢借d黎

已記你名

大家千祈唔好再賭錢！！！

出多條啦 今晚訓唔能著啦

中

我彪畢爾包?

風

笑撚到
燈到一個點

又狙擊

早晨彪哥 重新出發未

都要既 起身一推

戒賭了
賭錢害人害物
隱退一排先
Bye

補左飛驚閪 馬仔點睇

係走先好，燈自己好啦
仲燈死我巴塞
我依家要重新起步了

彪蛇振作

Overall唔係輸二千咩
有賭未為輸

今晚買咩？

牙bill 回來吧

挽留

今晚重注利

？

早

Jm9

幾時出水

掛住你 bill gor

休息一排先

想念你了

今晚

出咗水啦我彪

想念我彪

貝迪✅

老4又jer我彪

真中了今次

蒙特雷即場主勝✅

啊德角大✅